牙達用左半年就拎左個盃...熱狗廿鳩幾年都係冇...

重要因為呢個冠軍要打歐霸外圍賽

一陣狼歐霸冠軍可以慳番唔洗踢

狠队歐霸冠軍踢歐聯喎

未來熱
尊重啦

下季摩二季
唔好咁牙刷

7隊踢歐洲賽
到時熱歐洲賽無得踢

咁咪爽囉 賺多幾場門票錢

Sor, 樓主topic打唔晒,其實佢想講足總盃